［愛回家］你係安仔會揀朱凌凌定Bonnie?

朱凌凌
bonnie

00對佢最好
真係為佢着想

wfc

朱安一生推

凌凌

Bonnie同凌凌拍過拖 屎眼都玩過啦

安仔

安凌><